[你的email已被送中] 旅發局個email server係用阿里云位於浙江microsoft outlook

連登仔：

果然係live咁send D數據上去
怪唔得咁慢

德美 聯署 整合

根本就唔應該抽

有幾多貪小便宜連登仔奶嘢

email 同 facebook,twitter, etc. 有晒關係
知道晒你立場, 方便佢大數據

屌 果然係

推下依個post, 大家唔好抽

咁計你申請乜都拎到啦
唔通你email保密咩

佢容易啲 confirm 個email address 係唔係屬於香港人
再用社交媒體既email對照下, 就知多左一堆人啦
大數據係慢慢累積

連登仔自我送中

本身都有啦

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

推

我係咁幫我藍絲老母登記緊,EMAIL求其搵個畀佢

PK了
個個都送中

原本大家唔係預撚左

原來大家唔係預撚左

吓，乜有人咁戇鳩用自己常用email account 嚟玩㗎咩？

港共突然轉玩法唔玩煙花玩抽獎，司馬昭之心路人皆見仲走去登記送資料

個人資料咁重要，點都唔會亂畀人啦

吓，唔係即刻申請個email再登記咩

用新ACCOUNT 啦

冇人叫你提供常用email

新email + VPN 是常識吧

on9 梗係用藍絲老豆部機個EMAIL 黎玩啦

準備連登巴打大搜捕

diu 果然係港共

洗乜咁驚
用緊 windows 或 mac ，政府叫公司老頂跪佢地會唔跪？

咪係

屌你老味個抽獎post 仲要熱門頭版
港豬改不了食屎
抽抽抽抽你老母咩

個個都係咁醒就好

好彩我冇抽
又唔係買唔起

用 linux 呢咁

姐係確認哩個HKID用緊/識用VPN

哈哈，冇抽，諗下都知啦，冇誠信既人做咩搞抽獎姐，一定信得過啦。

自願送中冇計啦

真係有人用真email去抽

開新email

好在本人唔係用fb個email

一定有呢類人

大把人facebook用同一email

+1仲要冇得搵

我嘅email指緊邊個 我有百幾個email

用d 垃圾coupon 就搞掂香港仔

革命wo
光複wo

如果老豆老母on9點算？
買VPN啦，宜家咩時代啊？

咁抽中左咪益左佢地？

第二時開信用評級系統時，唔好問人點解一開波就少人30分

大部分抽獎嘅應該係藍絲

重點唔係Email
唔知IMEI/ IP係咪都Submit上去
仲有HKID

你以為啦

n年前3登iphone bot留email都大把戇鳩仔留fb email

要落身分證喎
你用假acc咁堅

唔明你邏輯喺邊

整一個新嘅email就ok？🤔

D

有冇睇架
登記要入身分證同email
你入假email又咪係要比真身分證
一樣知你係邊個

你講到政府唔知你個身份證號碼咁

正苦咁好死做送禮勤

用假email得唔得

你真email又唔知咩
你平時登記果啲政府一站通用咩

有戇鳩仔會用常用email?

笑
希望無傻仔蠢到用註冊連登既email去登記呢個垃圾抽獎

得閒都去簽德國聯署先啦下嘛
有手足整埋懶人包 你禁幾個掣就簽完

點會用personal email...

好彩有十幾廿萬個email啫
反追蹤要由日常生活做起

手頭成10幾個廢email

見利忘義 因小失大 仆街唔好喊

平時工作用同其他私人嘢要分開email係常識啦

其實你如果申請過政府野
個email佢一早有啦

登唔到計，認證碼呢？
想送中都要等

集中營點名

lm

本身用政府一站通都登記咗一個

玩抽獎 要比身份證已經好鬼

便宜莫貪呀

ip

冇抽

不意外

阿里雲根本就垃圾黎 抄Amazon又抄唔足

達哥行前半年

都唔明點解會有人抽，冇撚好貪呢d小便宜啦

點解佢話係新加坡嘅

Email唔係實名注冊
就算知又點

阿里巴巴有個好大嘅分部响新加坡

Browser 點拎到你IMEI啊

成個連登都唔知有無一個中獎

up

用新email 抽

diu是撚爛但啦 我要個碼呀

做乜鳩？港共database點會冇你身份證資料，唔識特登開新email剩係for抽獎㗎咩？宜家用我哋啲$整抽獎但係我地唔參加益啲支那狗？

送中2.0

真相大白，啲email欄晒喺牆內，抽獎只有牆內人能夠參加

未出已經覺得會用阿里雲

Push

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

又bin

支那server成本貴過香港好多
唔係“特別原因”根本無可能唔用香港機房而用支那

貪小便宜係要付出代價

屌之前見佢用Amazon cloudfront 都叫正路, 點知後面係阿里雲

Gmail已經好誠實咁答左

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

其實有咩所謂

去洗版啦

Twitter

係咪弱智
港府有晒你所有資料
大陸要既話你覺得會拎唔到？

N 年前支那公安發短訊比通輯犯，中獎有張學友演唱會免費飛，攞飛拉人

新ac是常識吧…

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35078/50000

中文版

push

港共直接交上去咪得

駛咩搞咁多野

認真唔明

推推推
個人資料小心處理

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
35383 / 50000

中文版

明哂

仲抽咩鳩
係咪on9

開個new email是常識吧

用新email咪得

47.88.235.37應該係新加坡IP, whois會睇到

Alibaba.com LLC AL-3 (NET-47-88-0-0-1) 47.88.0.0 - 47.91.255.255ALICLOUD-SG ALICLOUD-SG (NET-47-88-128-0-1) 47.88.128.0 - 47.88.255.255

登記要打全名，下世小心D

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
36004 / 50000

中文版

如果上唔到中文版
求下你用CHROME上德文版翻譯簽左先

世界級gif

用分身咪得囉

佢專登最後幾個鐘更改玩法
好多人都冇為意, 冇準備
知道既人想提大家都冇時間

dklm用Gmail唔畀申請 之後用qq就一次成功咗
大家知咩事啦 食屎啦垃圾政府用香港人錢益支那人

總有班人唔驚, 實有人用常用EMAIL LINK UP 晒FB IG TWITTER..就拜拜啦

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
37074/50000

中文版

Wa diu ，我用外國ip，佢直接block咗我，到我轉返香港ip先俾我入

之前嗰300萬選民資料更加詳細添

well i just think they have all ur information
no need by this lucky draw la

人地講到明香港限定

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署最後一小時衝刺 差唔夠1萬人咋

大陸啲數據庫

政府嘅嘢就一撚定啦
根本冇人介意